lihkg要革命,點解一定要叫「巴打」唔可以叫CHING?

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

高登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
高登仔唔好再咁盟塞啦！

手足😎

樓豬你好

你唔鐘意咪唔好叫 無人搵支槍對住你要講咖麻

屍輕

咁點解唔直接叫師兄

On9,你個叫法咪又係一樣，你叫人師兄，人地咪叫你師弟，咪又係契弟😏

屌 又係你廢青c兄

Ching 係藍絲討論區專用名詞，樓主番香討啦

直接叫清好d

叫姑娘同公子

清你老母 叫精丫笨

因為 c hing 係弱智hkdiscuss 用

唔想同佢地一類

叫師傅

要革命就要叫同志啦

呢到大部份都係高登過黎，當然跟返本身傳統
你返香討啦

乜撚都唔做
交功課前1個鐘叫我send ppt俾佢檢查
夠鐘交個陣佢話已經改好交埋
要同朋友出街唔好煩佢
一睇，個ppt由36個slides俾佢del到得返14
Present之前個晚係group搶住話自己要負責d乜乜乜，搞到有3個同學冇ppt用
點知原來照ppt讀冇elaboration
最尾當然

屌你老母，話你呀金毛肥西
成日話要減肥仲成個豬頭既垃圾

好 清好波

自膠錯post

侵好波

鴨免d人到未

清乜撚野呀清

返去香討叫啦

on9樓主 ching你老母
死撚返去鄉土

學耶撚叫弟兄

師乜撚嘢兄

出左黎做野就識叫人師兄。

Ching 🤘🏻

笑左

大家咁高咁大

師乜撚野兄？ 你邊撚個？

正評LZ高汁

Ching好波

CHING你老母

邊撚度清? 睇過?

Ching 精神啊

屌，叫米青啦

清

返去香討

學長毛叫人做「呀哥」

多口問句，點解耶撚叫弟兄唔叫兄弟

清你好

清乜撚野姐清

主內弟兄

呢個就係答案？

鴨免走左數

過份理解 過份解讀就係樓主人